點解sparkling water會咁貴?

普通汽水（例如可樂）同一個份量都冇咁貴 而佢成份都只係碳酸水 照計成本仲平過可樂 點解反而賣貴啲?

利申 好鍾意飲

係香港貴姐

外國買同普通水差唔多錢

有啲係礦泉？

喺歐洲買平過可樂

香港同附近少人飲需求低，鄰近地區無乜生產要由外地運
需求低又導致運輸成本變高

S.Pellegrino 膠樽 750 x6 759有折嗰陣唔使 6蚊支

未飲過隻
有冇味? 我飲慣玉泉青檸味

玉泉個隻應該唔洗外地運? 但都好貴

我估係強國or秦國，你飲開留意下
秦國好似有自家sparkling water品牌

運得少自然會貴啲

記得之前係英國讀個陣 d sparkling water仲平過普通樽裝水

睇你邊度買，san perigrino都買過十蚊樓下1litre

玉泉嗰隻唔係$7支咋咩 喺Zstore成箱訂勁平